痴線，Deer Chan事業心使唔使咁重呀😩😩😖😖

件衫就爆啦😩😩🤑🤑😈😈

Deer

想俾lily瘋狂西面多d

成身既肉都推曬比條波那度

豆豉眼,不了

佢本身瘦到咁
邊有多餘既肉
本身天生就咁正

LILY對腳應該幾正
3P最好

禾老婆

洗唔洗夾得咁勁呀？

平身大

條女真係好撚正呀

fufuying >deer

fufu而家好肥
Deer已經成為Cos界電競界新女神

fufu好正喎

成隊都係卓頭野
LOL咩排位wfc
LOL賽事成績wfc
最緊要肯露

唔理啦
靚女排第尾都有人撐

隊野個老闆醒呀
搵3件樣衰既去襯托兩個靚既 （仲要有一個唔係話好靚咁 成鳩日閪面）

同感

BtwDeer太重裝

唔算啦
鹿仔素顏都好靚